NGT48討論區第3回：趁早加推NGT

溫馨提示：「NGT個個正到爆！」

———————

出道CD 青春時計 - 好評發售中

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
乃木坂46嘅秋元真夏。

歡迎新人加入

舊po回帶：

第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂

溫馨提示：「NGT個個正到爆！」

Yes!!

特別係由佳萌香！

馬拿豬

貼46做乜9

4. 除了NGT48，有沒有其他推介

震住乃post班癲,等佢地唔好嚟攪事(好似係)

大愛包容，睇完NGT 都要睇下其他idol平衡下既

均衡飲食 可持續發展

所以我每團推一個

大佬你乜料丫，好貼唔貼貼隻狗乸真夏出黎
出黎隻抽啦

幾時邊度?

要和諧

搞唔掂 依個團太多正嘢 要再確認下推先

我不怕為我心愛的女人戰鬥

my 潟同美男LM

單推留名

大蝴蝶結真係好正

估唔到瞓咗一晚就爆咗post

個人正啲

小熊又幾正，暫時同荻野以及菅原都係候選推，但google下有啲相又好似唔多掂

新飯認唔到人

小熊夠後生，可以推10年唔咁快怕畢業，另一隻潛力股

利申: 我個人覺得杏樹正d

聲沙嗰個

個人本身都考慮過推佢...但番組到太多嘢講啦
有啲煩

有時睇動態先知咩料 相有可能係照騙

右呀

原來就嚟2周年

小熊樣子甜美，聲音夠嬌嗲，仲有個好後生嘅老母

但小熊佢身型幾壯下，怕過多幾年發育完成後邊大熊。

繼續吹奏系列

大家發唔發覺 NGT 連制服都特別靚?

前排果款
青春+斯文
不過design比較大路

依款靚，夠活力
有隻翼仔

嘩頂，有蝴蝶結既，又鮮紅
正到爆
似乎係我睇咁多數字團最正依件

斯斯文文，大小姐feel
BTW件恤衫唔知係咪同上款共用?

總結:正到爆

完全同意 件衫係正嘅重要原因之一

發覺青春時計同新公演制服已經離開 48G 風格 (校服格仔裙)
我覺得係好事，校服格仔裙太宅feel
希望將來都唔好校服格仔裙

肥嘢我都啱 最緊要可愛

巴打識食

新公演果炸衫都好好睇，鐘意開場果套碎布格仔

我雖然一路都鍾意校服學生妹feel 但自己大咗慢慢都覺得應該要脫離呢type 佢地新制服嘅方向係好 希望發展都可以唔再係一路嘅宅feel

嘩！！！

點解呢兩個回覆會有負皮

#1 都有幾個好憎 NGT

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑依個又憎果個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

唔係 我發現只係萌香嘅相會有負皮

橙
佢咁 QQ

唔知2周年live會唔會宣布第二單呢

珠巴爆seed嬲豬了

黑都可以當係娛樂嘅一種 心態問題

係就好超期待

點會嬲
淨係覺得成日黑MB 既好可憐啫

成日咁上心，咁 negative ，好可憐囉

睇囡囡都係想 relax 下開心啫

老實講 自己圍內黑都無咩野
如果係mb面前(揸手會) twitter /sr/755 comment 個啲先cls

特登比錢握手鬧MB
咁得閒就好心做d對社會有貢獻既事

可能珠post個邊啲人係憎珠巴你啫

日出康城隔離個地盤office
黎緊星期一下午4點ok？

珠巴你平時都黑真夏啦，仲好意思講

第一屆連登469vs489武術大會

又係 on9 囉
上 forum 上到咁上心要 J擊
好可憐囉

珠post D人真係憎珠?

我覺得唔係囉,好似我咁純粹玩膠一齊揾位笑吓啫,跟本珠post只要個期邊個有柒野就笑邊個㗎啦,珠post已經黑哂成個48g

講下笑啫
你都成日笑生駒啦

好,到時見

都係唔好,我驚keep唔到道火,今日啦

大部份人都係幽默下
可能有幾位真心上心都唔奇

頭幾個po擺明係真心屌
總選之後無人理佢

苦呀西

所以,頭幾個post我咪cdrom囉,係後期開始攪笑番先出聲

今日未出得切email約地盤佬同你隻抽

地盤佬

怕你呀,我出絕招錫春袋

唔洗怕我，因為唔係我同你打，我只係出email嘅人

仲有，我擺明假膠
真假曲直都未識分，J擊我果d中文閱讀理解應該唔及格

原來,地盤佬都反禾馬拿豬

你地今晚打 Gundam VS Gundam 打算啦
零青一定用太空坦克 (真夏)

珠巴彈開啦，大人講野細路仔插乜嘴

SOR!!

如果真係為咗MB網上口水戰,真係去打交,會唔會仲柒過修道船

原來清鍾意啲頭大嘅

係呀,STU木示申都係大頭妹嚟

屌 女就話姐
idol咋wo

唔會打得成 你睇波台笠水王 一張場紙都夠收你皮

我為左隻狗乸咋

女都戇鳩啦

我淨係知真係抽得嘅人先反而唔會同人打

世清都有人撐

即係 me
過賞了

（笑）

典解要咁叫自己既神推?

黑人問號.jpg ??

好彩平時同開珠巴切磋，如果唔係今次死撚梗

把口越毒,心裏越愛

乜野神推丫？我神推麻友喎
你是咪認錯人

切磋 gay味重

乜人諗乜野

喂....原來大家麻友飯,咁一人少句啦,我今年都出賣真子投哂佢

平時都覺得佢份人古古怪怪 估唔到原來

鐘意珠珠嘅都有D同性向(好似係)

乜人諗乜野!!

足球咋!!

CLS 笑到架架聲

真fd定心戰?

真fd啦 我希望
應該下單兩個都無份c

唔洗爭...

下單有機會荻野或本間C

old news is so 唔識串

NGT 唱 #1 神曲

唔洗有機咁保守喎,由佳走唔甩啦

個人認為係 SKE 第1神曲

但 NGT 都係缺少 SKE 前輩既台風 + 氣場

明明係 NGT 映像，但新聞講到好似係荻野一人映像

NGT 1周年 DVD 有人放左上 B站

你無買咩?

未買
之前乃團bluray 在amazon 買左，未出貨已經減價 ，從此之後都等幾個月後先買碟

你唔早講

唔撻個總選第五邊個關注你

唔洗理佢,珠巴曲線

今次直

好似好好味

好明顯你就突然緊大檸檬人氣高啦

商討緊點合力上返位

又食

做乜更新完D圖死哂嘅,連仔你攪乜撚呀

lm

我已經估到邊個咁仆街淨係負皮有萌香嘅相嘅回覆

瞓咗無睇 都係嗰句 要以和為貴呀 將人地嘅推黑嚟黑去 或者FF佢係屬於自己係常有嘅事 唔好太上心啦

為一堆唔會同自己結婚嘅女人大打出手，直得咩？媽呀好染唔敢睇

更何況好多係一時戲言 今次大家都係馬拿豬飯，和解啦

一定係胡杏兒個八婆

新飯留名

唉....打咩丫....而家睇唔到圖,無哂心機啦

睇唔到 po 入面d圖?
app 版?

係,死撚哂

唔使過多幾年 依家已經係大熊
過兩年進化變巨熊

我對感情呢啲嘢好認真

想問下邊到有得睇佢老母

咁唯有睇住手機web 版先

google打 "小熊倫" 已經會出 "小熊倫実 母"

小熊依家問緊SR
返緊工睇唔到，你地睇

睇咗 對眼好有桃子feel

補多句 遠睇又似馬拿豬
不過其實小熊都係桃+馬拿混合體

14歲

講咁多，加推未?

未睇哂friend。暫時係熊 りこ 荻野 入面揀

要似樓豬名 我推介mofu

QQ

今次有兩個負皮

忍唔到手食咗friend 生肉 aya 同mahoho 跳繩
不過無嘢睇

細路女你想有咩睇

g持

Mahoho 廿9幾碎仲細路女??

自爆年齡

兩個加埋成40啦
Btw佢哋玩三集 正

CD自動售賣機果part 幾得意

Aya結婚果part都幾得意

AKB48峯岸みなみ絶賛“広瀬すず似”の美少女・NGT48高倉萌香が話題 指原莉乃も太鼓判

嘩 吹到

精神年齡得幾歲咪細路女囉 好似係 cd機個到笑左 有魚沼マドンナ既集數都特別好笑 下集仲有 正

ok以後叫 Mahoho做細路女

仆街仔

越大越靚

岩岩先睇番po
卜佳了 愈睇愈覺佢地勁有cp味
快啲組business cp 48上位法

講開cp味 潟同mahoho都有啲
NGT大齡美女
但佢地好似唔太fd咁??

潟姐已經同荻野組成"西荻"cp

maho cp係里糖

潟姐成日整便當俾大lemon

其實扮cp真係不愧係48上位法
希望姬同美男快啲get到
不過之前真心俾有pair cp hurt 到
講過呢世一定唔會再推cp

就算係cp 一定係商業cp

講唔講得who?

佢地2個一定係 不過幾養眼咁
講最business 48一定係さやみるきー

又要上bilibili重温佢地唱live條片,車禍現場搶救

覺得美南好似無乜邊個特別fd 反而覺得山田同邊個都組到cp

萌香真係好細路女樣.... FBI

做禾個女

SOR 過左16喇，FBI 唔受理投訴

NGT啲歌真係好撚正啊‼️‼️‼️‼️

NGT d 歌 MB 制服 所有野都好L正！！

包唔包NGT嘅飯

無fd先做到ace 好似係

NGT 飯 good taste 👍

好撚驚營運唔推美南啊

唔好咁花心啦,邊有可能個個都推丫

前ace咋。。。

點會，主力黎

二單就知營運取向

美男有大將之風同夠勤力，下下比足料你睇。
但佢就真係忠忠直直，乖乖女守規則咁，驚佢蝕底。

睇緊一周年con love修行個度禾me哈一開波唱個段正到

忠忠直直咪終需乞食囉

禾都睇緊，睇左成晚
全紅色果件衫超靚

純9估：北原畢業後美南應該係精神領袖之類，負責帶新Team

超認同

其實我睇唔明邊件靚 不過邊件柒就睇得出

唔係應該由佳咩

一人一team

今個N Po推得快咗 一日已經200
N團正在掘起

睇到爹磨爹麼之淚 maho啲發音真係睇到忍唔到笑

我都覺係由佳，佢被委任副隊都係舖路比鰻魚畢業，美南可能做副隊。

有名你叫"漏口妹"嘛

唔想佢走 但始終有咁既一日

佢同未遙都係大東北出身，但maho 啲口音特別勁

我都唔想佢走，但都成26歲啦，佢唔同娘娘，佢28歲出村村外都唔知仲有無得撈

可否不要老
不過太田實有野撈既

我好鍾意聽me哈講嘢

麗菜越大越正

應該無咁快嘅

起碼帶多一年

提提大家聽日NGT有得上電視

咩電視

嘩正到dom一聲 咩嚟

柏木

留名

又比麻甩佬宅男睇蝕晒

想睇萌香

萌香應該唔會係比堅尼，應該係一件頭

咁細路女feel都睇得落
今次真係FBI

過16碎喇‼️‼️

我係睇咗呢個想睇下個怕醜個樣
禾磨菇㗎法官大人

話時話，ngt 其實有無邊個大波，啲寫真個個谷行晒都無乜料到

自問細路女樣嘅水著真係睇唔落 想睇嘅都唔多唔少有戀童傾向不過上網多痴線佬我明嘅

仲叫大包米團喎 哈 笑死我

我成日都話唔想睇水著，比人睇蝕晒

我哋講求內心富有 有無波呢啲好膚淺 你睇禾美南就知

sor!!
rika 頂住先

喂....乜呢度比貼柏木嘅咩?

之前珠post一貼就比人狂黑,攪到我都唔忍心

why not， 佢係 NGT 保母

生駒真夏都貼得，有乜唔貼得

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

NGT討論區係大愛區

NGT 大愛討論區

即係話大家都係DD 都是廁

我唔係 46只睇乃只推真夏桃子 48只睇NGT 而且一日心入面未確認推都唔會定推之後又加推咁

10000 yen 都唔平

真金?

我認我比較大愛

真金色電渡

大家做咩叫我

大廁巴

咁你買邊個?

由住?

你個蘭世又點

之前買左 HKT錶，質素好差，中伏
今次不了

呢個明呃錢㗎啦

擺係到都尷尬 重要攞出街

恥力

仲要係由住唔值10000啦,指原或者麻友都好D丫

一支旗 5800yen
完全唔等洗

頸鏈 5800yen

#1 好有氣勢
驚驚

敢唔敢著出街?

我唔敢

幾靚

珠巴聽日唔洗番工?

咁夜嘅

唔洗

你地都唔訓既

我等緊木示申sr配信

sorcopy錯圖

呢張先啱

正
要翻睇

成班唔洗訓

等緊sr 木神美優配信呀

今日開04:30

cls 你地唔洗訓
當你地訓覺時候就係禾彈起身番工

借d2貼老9

隻錶700蚊 但淘寶既質素。。。

呢件靚wo

敢唔敢著出街

唔知點解覺得幾鐘意一個mb同真心推一個mb個程度有啲遠
事實上我係48已經無推 46基本上唔點睇
但叫做仲鐘意nmb同係ngt到搵到初心幾有興趣

唔係推 只係鍾意

我地同m 時間po差唔多嘢

敢 呢件算design得唔錯
好多肥秋系products 當飯狗咁撚 出埋啲9屎垃圾搵水魚埋單

對我o黎講 一個mb感動到我我會為佢而喊 咁先去到推既程度
ngt 係睇到場總選公演睇到眼濕濕 先會想follow埋呢團
梳晨早流流認真mode左

小弟唔敢

有時覺得佢似一種魚 又講唔出係咩

我第一次現場聽maxとき315号都眼濕濕

你哋真係痴線

估唔到珠巴咁欣賞嘅衫會係隔離俾教母踩到一文不值

老老實實 真係著唔出街

佢講緊表演個啲 我諗珠巴見到實好傷心

宮島 亜弥（NGT48 研究生） 配信中!!

青春時計件衫

唔會傷心，每人口味唔同，所以肥秋先有咁多團咁多mb比大家簡

NGT緊係村姑啦，真正鄉下妹，夠純樸，咁先正

等禾幫你過去屌4佢

口味唔同啫

睇蝕禾由佳

夠鐘睇電視

出場喇！

咁就完咗
頭先睇片小熊喊

由佳BB都喊

Q到呢

正常，用ipad 緊係用手指黎控制啦

其實,隻手係我㗎

有指甲油

燈光問題啫

點解會有啲咁嘅圖

唔知佢會唔會開sr呢,入定錢扔搭

唔好咁啦,一年一次啫,你估日日扔咩

咩玩法

我平時用電話開係打直
巴打打橫既

MK 奈奈又搞我d推

你而家開嚟睇吓先啦

唔見佢，應該收了台

由佳真係多左機會
365機機有份
不過動作好"硬"
其他前輩都好柔軟

眼鏡妹

頂唔順啦,又戴眼鏡

利申:眼鏡控

典解你會有禾老婆張相

禾兩條女識得你老婆，味睇到晒囉

笑死,入完錢sr,屌那星竟然係開ig live

由住上線啦

左手腫晒，慘慘豬

實有下次既

其實佢真係好正

課比第二個,睇吓邊個推早D上線

估唔到有人做呢個

正，遲d 睇

珠巴一定奶

NGT版#1

樣衰衰咁,錫番

都好清下喎

你亂講嘢,我拉你㗎

快點⋯⋯

hanachan

JKT48#

曼谷48 都得

究竟海外有幾多 又JKT又BNK仲有中國嗰堆

你個問題我唔係好明,可唔可以問多次,你講到1999

雅加達 曼谷 遲d台北

大陸果d比大陸西食左，已經唔係公式

日本國外嘅48團感覺上好似好多咁

得3團啫

其實一個海外地方一個團唔多啦,佢唔好又曼谷48又清邁48都ok嘅

等睇HKG48 香港有本土mk又有偽abc 有清純學生妹又有廿頭妹妹

應該唔係叫HKG,要用番地方名應該係MKM48

實俾連登仔屌到反皮 不了

港女不了

事實上香港在成本上冇可能
而且邊有女十幾歲同你練歌練舞比人鬧

點會無呀

重有一樣嘢係香港地細團子細,
鍾意日本嘢嘅不外乎都係嗰堆人, 尤其女更少。
到時出去做嘅女十個有八個你都識嘅重邊有idol感
就算你唔識 但好多其他人都識 你都無癮啦

頂

我都諗起近排啲細路女鍾意扮韓星 不過玩下同要認真練比人鬧又另一樣嘢

不過你地作為香港男人都唔撐佢地 一定生存唔到

最無癮係一定好多舊同學(唔知真定假),走出嚟又話爆料,呢個又做雞嗰個又比人屌

香港d所謂 "idol" 個個都甩皮甩骨
你睇緊我果份
求奇去旺中金百利d女已經靚一萬倍

正嘢

好少出旺角 想問有幾靚

48 mb level

珠巴咁熟,一定食唔少女啦

求教學

G bra 又打壓毒撚

佢型棍到痴線

可唔可以形容吓有幾型

唔講啦 總之見到一定唔會諗係睇idol嘅人

唉...原來我同珠巴係兩個世界嘅人

毒撚無罪

咪玩，香港追女應該好容易下化

你係連登講埋啲咁嘅嘢, 哈哈哈...

利申: 出世到而家A0

日日著生誕tee 背囊掛住繪梨花牌，一睇就知我係柒頭皮啦

真唔真呀

真，今日先著住件若月佑美tee落吧

又fake鳩我

靚仔嘅話, 生誕T都可以著好睇

真

追女唔關樣事
我識個fd好似香蕉人個日村咁，有廿個女朋友以上，朋友不是我，我唔想似日村

遲D著呢件落老蘭

冇問題，老蘭大把人求其著件tee

廿個 咁事實上真•日村都有女

珠巴曲線講緊佢自己溝女好易

似日村: 廿個
唔似日村: 廿個以上

冇話我易
係香港好易

你地個個高手，咪玩我啦

講返ngt

次次著akb衫珠巴玩膠又幾好笑喎

我全屋都係 48 46 衫，唔著冇其他選擇

ある意味でガチ凄い

但一件 NGT 衫都冇

之前出果d款都麻麻

點著出街
design果個唔用下腦

點著出街

柒到爆

當時想買
但太弱智

NGT d tee 真係唔掂

呢件笑咗成個AV女優咁

呢件ok喎

我接受唔到

咁珠巴而家著緊個件係點㗎?

想睇吓對比吓

48 d tee 成日都只有大碼
仲要白色，睇落會超大件

日本多肥宅嗎

今日依件
46的，有碼簡，會 fit d

目測日本人瘦過香港人

真係型仔好多喎

我曾經買過一件, 後尾發覺個cutting奇撚怪怪就無買過,
當Oversize著都唔得, 根本個比例本身就有問題, 點樣都柒

唔怪得D人都話46有品味D啦

46 d tee 係靚d

46 應該係 mb 親手設計，48 唔清楚係咪

但係唔知點解馬拿豬D衫又係恥力十足

女仔著是OK的

當頹tee咁着
btw 我都會用48g既文具番學 我身邊啲同學都知我鐘意48g

呢件好可愛wo
btw 想問 馬拿豬係邊個 你地成日講

秋元真夏

屌你成班mk仔

我真毒都未出聲 講返NGT算

估唔到呢區最mk係珠巴 講返NGT算

禾奈良

柒頭皮就有我份

左神右仙

麗菜已進化
正過拍寒蟬果時好多

駛唔駛啊

珠巴知唔知,隔離登個post做咩係咁圖海洗post嘅?

48po?

已畢業mb 生日

佢唔係諗住一條友推爆幾廿頁呀

係
勁

大瀧有冇巴打啱？

男子力

佢sr素顏真係有D嚇人

未睇過
下次睇下先

連登大合照.jpg

呢啲相你點搵 我係twitter 搵奈良未遥唔見

潟姐放出黎，冇tag奈良

睇咗測學歷個場公演 原來里子電波係因為佢太蠢

求link

我覺得村雲唔似桃子，有d似小百合

里子sr好似飲咗酒咁

頭先入珠po見到啲好似打仗feel嘅member 圖 NGT有冇？google image search唔多覺

個人口味

NGT 萌香由佳Rika之後
覺得最正果幾個
本間
奈良
麗菜
杏樹
村雲
西村

排名不分先後

大鑊，我完全唔明巴打想講乜

咩叫打仗feel嘅Member圖?

咁啱數下都係得9位mb
所以都係單推NGT
完全唔算廁

珠珠呢,生狗呢?

每團分開計，好似係

終於有人欣賞萌香巧滾動

廁咪認咗佢囉,你同墨清都唔認

打仗feel

總選舉的，一團一mb

有張係Rika

揾人整張NGT東邪西毒南帝北丐囉

設計都幾靚

今年開始48 d 平面文宣同官方大頭相靚左好多，以前好柒，可能換左人

下年可以加埋由住落去,話哂排名第五

全團版

洗鬼等下年，你地比啲半身嘅圖（啱表情）我，一兩日內應該摸到點整

鐘意呢張多啲 有feel好多

連登數字團御用designer

係咪想整NGT大名?

唔好爆我真人係超級大毒撚出嚟就ok

要cool西面 style

墨巨巨,呢張得唔得

禾條女唔會西我面

你真人180型男

呢張夠唔夠霸氣

係 所以唔易搵

個頭髮我可以補畫cut咗嘅位 隻自拍手都可以改做揸大旗 執翻個方向 換件衫 背景 光影

個表情唔係最好嘅但都唔係唔整得

墨巨巨,放心

你只要整得好D,我唔會周圍爆你係毒撚㗎

呢張我諗夠唒西

好想大叫

in墨清we信

依張除咗cut得太細之外近乎完美！！！
Cut得細嘅壞處就係要慢慢人手補返啲唔見咗嘅位

唔好搞太多個人主義啦 一句thanks已經夠

keep住小米團po無大佬優良傳統

唔是大佬啦,只係資深飯咋,唔想好似乃post咁

墨清

十卜
大家都是飯，平等的

中間嗰個真係人材嚟, 磨多幾年出村可以做紅一點

依d係咪叫做 女子力？

直頭係啦

正到CLS

叫女神級

圖已經收到了 過幾日有時間會整

可唔可以講會整邊幾個?

以下可能試下 但唔係太理想

試吓呢張

墨清唔侵禾Aya玩

好難整呀....我業餘嚟 唔係撈依行 比第張我試下

算啦,揾唔到

珠巴之前話twiterr一search就好多 新飯唔熟

圖係好多,但唔夠霸氣喎

this ok?

不如你自己搵張啱嘅整左先啦

整嘅就#587

搞完易整嗰啲可以一試

其實唔洗勉強,你都係為興趣

ok?不過墨清點解唔試下自已鍾意個啲mb

re 朝早巴：你之前嗰批相好啲。唔整自己mb係因為未確認推

公主味

正到呢，成班都

我地成日吹奏，所以其實都會幾招黑

做咩咁講 乜又俾人咩

成班新潟鄉下婆味

得你會出post吹奏咋喎

出到NGT POST你有無見我提丫

法國呢到凌晨先多人

德國都係

典解突然提招黑

圍內吹就無乜所謂 出公海就無謂

突然咁諗啫

啱先訓醒無耐

我公海係吹奏禾珠㗎

夠純樸，暫時冇乜mk味，咁先正

確認唔到可以試下箱推

全部都推，好大愛

聽日唔洗番工終於可以夜訓

比人炒咗?

唔洗驚 遲啲小米po開到幾十回啲人就爭住入嚟同mb認親認戚

開幾十回要幾耐時間

應該唔會有咁既一日，鄉下團始終係小眾口味

咒me
番晏就學

48post嚟講我哋算推得快
有珠巴推都夠哂

No.....係關心

或者下年由住總選第一名呢,到時就會有勝利球迷㗎啦

個個入o黎認老公
唔知個po到幾十回呀潟同mahoo呢啲老女人畢左業未

最多人認老公同老豆

快唔代表有質素
希望遲d有多d新聞/新活動/新碟etc 可以多d討論

現實係 唔緊要啦

不過我都係因為吹奏先睇NGT
本身諗住睇完可以多啲嘢恥笑下NGT Fans 嗰陣仲笑啲女唔靚

點知睇完

NGT正到痴線

G bra :掌背又係肉 掌心又係肉
禾珠同大lemon邊個第一好

正到CLS‼️‼️

大米推嗰個無爭唔擔心 (好事定壞事 )
不過就算撞推呢啲認乜認乜嘅我都無所謂
反正我自己又唔會認咪比人開心下

由佳冇可能第一下化

認真估
當指原唔玩
櫻應該第一
珠第二

呢個好笑

珠巴又用以退為進呢招

過票講
當指原有10%箱推票，都二萬幾票

跟住又投多幾票

下年無人玩嘅珠推實爆seed

其實唔覺會過俾櫻 最多都係nako

過票論係都市傳說嚟㗎喎

肯定無咁多

記得有個會然個名係你個推 定係個嗰就係你

爆左咁多年荷包重未撚乾

仲有下年由住唔嬴番個第一,實比人黑到上天

如果上次啲飯keep到個七萬票 又有一年吸人氣 真係有機第一

為咗禾珠,我分番一票比由住

想知珠巴淨係俾投一個會投邊個

初心，緊係永記於心就ok

苦努人，要用行動實際支持

估佢唔到

杏兒

認真mode

由佳上完電視節目都要在酒店開台，差唔多日日開sr
咁努力，作為飯，冇理由唔投佢既

終於改到id

比你發現咗添

你之前講過

你話係STU的

係,佢真係好勤力,日日4點起身sr,佢唔係c嘅料呢樣我知,但係佢可以做到由依咁努力家,同埋佢都係似有責任心個d,育成開始

海軍不了

r
咸魚白菜，各有所愛

好難得終於搵到個團一個都唔啱

仲新啫,又未出道,遲D打扮吓可能又唔同呢

Google咗吓STU....巴打佢地仲好細咋喎..

海軍我都無岩

岩田陽菜正到仆街

下次總選如果肥秋唔加位，豬肉真係唔夠分
#1po 已經見到STU 有油王

咁快

除左田中皓子叫做比較靚之外其他都麻麻

一條友幾百張握手卷
勁

推邊個

大學生Center

瀧野?

from #1 po

我最癲嗰次都無佢一半

同埋咁快就扔咁多有咩可以講? 想刷認知?

轉賣狗都好拜

唔係自己握咩？

總選單

oh

我睇2ch好似話海軍有幾個都係差咁多情況一條友幾百張

mb 立即記得個飯

陰影同記認真係只差一線

SBT

個人口味

今次青春時計cd 除左第二首麻麻之外，其他都好好聽

但80名都算多

但係以前得3團，依家6團+T8

第二首係邊首

我有無望錯名

空き缶パンク

你總選單先黎幾百幾千張咁握個圈外mb大家都知咩事啦，我係mb都好難對你有咩好感
所以年年總選單都係握手地獄黎，上年ngt好多都係苦主
有年大島涼握呢啲轉賣狗握到喊

今次海軍初握應該好大陰影,
一個唔覺意條友口臭就重死多兩錢

右

左神右O

兩張都西面

題外話近排無咩心情整打仗圖住
擱置先 遲下一定整

唔緊要啦

十卜ching

十卜青

超核爆神id留名

紅字id好似好d

啱啱想po

仲有兩張你po

今日咁多QQ相既

Official NGT & STU twitter acc

mb幾時開twitter /ig吸飯

做乜今日咁大雨

NGT48荻野由佳、ホリプロ移籍でグループ大波乱「ファミリー感が失われる!?」

神ID已被註冊

係日本天團人可愛活力美少女超正神id

呢個ac係funson 定點

高登48 46飯不嬲都有多重人格,所以唔需要知丫,咪當佢係另一個巴打囉

Funson會bam acc 好似係，唔可以認

我得一個人格
神推由佳萌香生駒

珠巴確定

水澤黎？舊片？

珠巴表示自己神推
(a)由佳
(b)萌香
(c)生駒，

並似乎持有
(a)由佳ID
(b)萌香ID
(c)???

生駒真身出現

我黎連登果時生駒id已經冇左喇

新人留名

係 咁啱見到 咪哈好正

生狗確定

又推又黑

朝早巴id改奈良？

宮島係小嵨巴？

又多個宮島推

分身會比人bam

呢個po到時成班funson自言自語

少年,你太年輕啦

do mud Q

正常,不意外

村姑先正

嘩....邊個嚟㗎,可唔可以介紹吓,新飯

奈良
正
巴打識貨

禾嚟

加推

左神右人

右蟹

點解?

因為臭

花名only

誤會咗,sor

腳呀

腳趾呀

Girl God

Aya

ching識波

正

【予告編】 主演:🍄高倉萌香、♋️太野彩香 制作:角組 監督:🎬角ゆりあ 『さーもんないと』 2017年夏、公開…？

珠巴咩嚟㗎,電視劇?

真係唔知
係咪搞gap咋

監督：角
係咪佢地自己放上twitter d 19 短片？

仲以為杏兒咁快擔正

一世冇可能，佢完全零演技

你講緊囧囧

某上越super star

又玩膠

Aya拍廣告

NGT有冇呢啲

咪搞禾理理杏

如果講 QQ level 萌香同佢同級

你話唔搞就唔搞？

好耐之前我三期係打算推佢的

真係好耐...係依張相嗰陣 同依家唔同哂

Now就...

萌香fbi feel太重

你睇珠巴推個D,就知佢鐘意玩育成㗎啦

入夜後 呢度開始多人

喂......淨間J2重播doctor x第三季

一集都未睇過.........

佢地d叫 QQ

蘿莉

法國大家唔洗訓

放暑假嗎

利申:今年廿鳩幾歲

唔係下化

麻莉愛、美久奈子都d先係蘿莉

升小3
8月最尾星期先要做暑假作業

早幾日小學放榜 好唔開心

做乜事?

考唔到高雷?

我入老人院啦 無人理我 又無老婆無兒無女

讀唔到落去 要出嚟做嘢囉

你還有黨啊

乃團都有個唔似13歲嘅13歲

Ske都有個唔似20歲嘅20歲

孤獨老人

蓮加

純粹時差

#1

童工犯法㗎喎

外國巨巨

邊樹人?

我湖南上陽村

呢個真係釣魚執法 我問過啲非飯佢似幾多歲無人答細過16

美洲

有錢人

係咪村口成日有隻狗係度吠

睇緊加地醫生

今日又捱夜睇sr?

唔係今日,係日日都睇

我一定唔得 情願訓

呢D就係.....

係愛呀,哈利

如果佢有一日突然唔開你咪仆街

有提示㗎嘛

痴線佬

你係讚我?

多謝哂

痴線佬係讚美嚟 世界上最勁嘅人都係痴線佬

尼采

りこ：你肚餓未呀？我整嘢你食
墨：我食你就可以了 thanks

小肥is ok

馬拿豬？小熊？分唔到了

第一眼都以為係馬拿豬

咁好啦,無野做,等開sr,我都將成個Google貼哂上嚟推post先

所以似乎推佢理所當然 大局已定

恭喜墨清揾到真愛

入團前,MK妹

曾經推我都以為自己會推結果過左一段時間都係no

Thanks 未確認哂 可能由佳/りこ

水手服,雙馬尾

雙馬尾即刻加分

大家諗定下post topic先,我可能今晚圖海推爆post

因為要等到5點

同你小米團啲口味有啲似 唔係沙聲我都會推你嗰個

沙聲都係罪

叫啲人最後機會加推小米團做老屎忽
講笑自己諗

MK妹

有啲煩....隔離團高山嘅高音我反而ok

其實我打漏左 係曾經「有啲」推
大米我除左山田之外就從來無睇中過其他人

idoi啫,樣靚咪得囉

估唔到ck口味都有怪怪地嘅時候

狗狗

教我新飯認人ok?

唔明你講咩

圖入面邊個嚟

咪宮島亜弥囉?
其實你係咪撚緊我狗

咁又唔好講到我咁清高啦

眼鏡娘

痴線 我真心唔識認 睇咗NGT唔夠一個月
Sor sor

都唔知信唔信你好,你唔好撚我狗呀

雙馬尾

左邊唔識

りこ啦 好似係

多謝解答

我都飯咗唔夠一個月

新po希望又吸引到新飯

叫我

新飯

大家好

喵~~~~~~~~~~~

長腿,小白襪

hehe.....

兩位次世代

眼鏡OL

呢張先係眼鏡娘,自

山口真帆

✌✌

拉你

呀~~~~~

西潟 茉莉奈

第一次総選挙70位

49單總選參選海報

包包面

大好き

鰻魚奶媽

荻野由佳(大檸檬)

靚靚生寫真

大寫真會,好想去

😱😱😱😱

💗💗💗💗💗

唔識隔離條友

NGT48が新潟の新米アピール

高橋一生(好似係)

高倉?杏兒?

傻傻分不清

短褲仔

仲唔係胡杏兒

本間日陽

やきとり

汪........

高橋一生(都好似係)

大米好好咪

西......(唔識串)簡稱西姐

山口真帆BB

貼到無哂圖添,咁就貼下D二推啦

本間日陽先

多謝哂

害羞的波

要讀多D書呀

還記得櫻花正開,還未懂跟你示愛

さくら

奶媽

黑白無常

三個傻婆

Love you

青春時計

公式生寫真

高倉杏兒

嘟嘴嘴

QQ哦

✌✌✌✌

又嘟嘴

正呀~~~~~

杏兒&日陽

三七面,靚靚哦

日陽&櫻花&大檸檬

好きだ 好きだ 好きだ

新Po靠你開了

QQ呢

仲有人嚇死寶寶啦

話左時差 我醒時你地訓 我訓時你地醒

巫女

係喎,唔記咗添,sor

大檸檬亂入

美南X中井X日陽

藤田奈那X本間日陽

高倉杏兒乳入

田島芽瑠X本間日陽

田島芽瑠X本間日陽

上面柒咗自

乳入

開始眼蒙蒙,自

各位請移玉步